% Poner aquí los agradecimientos.

\section*{Agradecimientos}

En primer lugar queremos agradecer, a todo el profesorado que nos ha acomapañado en estos dos años tan peculiares, pero que sin duda no olvidaremos. Queremos hacer mención a cada uno de ellos, empezando por los dos tutores que hemos tenido: Txema, Jose Luis, Fernando, Sergio y Guillermo.
Todos ellos nos han ayudado en todo lo profesional y en lo personal siempre que ha hecho falta.
Estamos muy orgullosos de haber superado esta etapa y muy ilusionados por continuar con este nivel de aprendizaje constante.

En segundo lugar, agradacemos a las Naves Salesianos por haber sembrado la semilla de la curiosidad y las ganas de aprender en nosotros.

Y por último, a nuestros familiares y amigos, por el apoyo recibido durante el recorrido.